<?xml version="1.0"?>
<MENSAJES>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Guatemala, 15/01/2023 15:25 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> Bienvenido a USAC @estudiante01 @estudiante02,
        es un gusto que seas parte de esta institución
        #bienvenidaUSAC# #bienvenidaUSAC#
        </TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> California, 20/05/2023 14:00 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> ¡Felicidades @graduado01! Has alcanzado una gran meta en tu vida académica. Estamos orgullosos de ti y tus logros. #GraduaciónExitosa#
        </TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Nueva York, 10/09/2023 09:45 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> Enhorabuena @empleado01 por tu arduo trabajo y dedicación. Tu esfuerzo ha sido notado y apreciamos todo lo que haces por nuestra empresa. #ReconocimientoLaboral#
        </TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Paris, 05/07/2023 20:30 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> ¡Feliz aniversario @pareja01 y @pareja02! Que este día especial esté lleno de amor, risas y momentos inolvidables. Que sigan siendo felices juntos por muchos años más. #AmorEterno#
        </TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Londres, 02/11/2023 03:15 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> ¡Bienvenido al mundo @bebe01! Estamos emocionados de conocerte y ser parte de tu vida. Que tu camino esté lleno de amor y alegría. #NuevoMiembro#
        </TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Sydney, 18/08/2023 12:10 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> Gracias @amigo01 por estar siempre ahí. Tu apoyo incondicional significa el mundo para mí. Estoy agradecido por nuestra amistad y por todos los momentos especiales que compartimos. #AmigosParaSiempre#
        </TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Chicago, 30/04/2023 11:55 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> Lamentamos informarte @empleado01 que debido a circunstancias económicas, tu empleo ha sido terminado. Valoramos tu contribución y te deseamos lo mejor en tus futuros esfuerzos. #DesafíosLaborales#
        </TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Madrid, 07/06/2023 18:40 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> Nuestros corazones están con la familia de @fallecido01 en este momento tan difícil. Perder a alguien tan especial es una gran pérdida para todos nosotros. Que encuentren consuelo en los recuerdos compartidos. #EnMemoria#
        </TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Buenos Aires, 22/09/2023 21:20 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> @pareja01 y @pareja02 han decidido seguir caminos separados. Apreciamos el tiempo compartido y les deseamos paz mientras siguen adelante en la vida. #AdiósAmor#
        </TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Toronto, 14/03/2023 10:05 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> @persona01, entendemos que este es un momento aterrador. Pero recuerda, estás rodeado de amor y apoyo. Estamos aquí para ayudarte en cada paso del camino. #FuerzaYSuperación# #Solidaridad# #AdiósAmor#
        </TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Tokio, 05/12/2023 02:30 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> Nuestros corazones están con todos los afectados por el desastre natural. Estamos trabajando incansablemente para brindar ayuda y apoyo a las comunidades afectadas. #Solidaridad#
        </TEXTO>
    </MENSAJE>
</MENSAJES>